[屌ADMIN屎忽] ADMIN請尊重GAME OF THRONES!

乜撚野復仇者聯盟呀屌你!

我個post都俾佢改咗

講一套做一套

Admin好波

admin食屎啦
咁唔小心
屌

仆街